[置頂]我唔會叫大家唔好做啲咩，我會建議大家有啲咩可以做

勇武：緊急法係想停止暴力，所以要繼續去show比世界睇個政府咁做係無用，而且火上加油，引發更多衝突，所以唔停得
和理非：驚太多暴力會失去國際社會支持

所以依個局其實我地齋勇武或者齋和理非係輸硬，只有不分和勇，做自己做到既事，先可以拆局

其實無咩好指責，大家都有道理，出發點都而且過咗去，如果覺得做得唔好，我地要學政府咁用一件事去蓋一件事，用爆買日覆蓋裝修，依個係文宣大好機會，又可以回氣，反正要裝既都裝完

賞罰分明先可以令多啲人支持，同時令街坊知道邊間係買得，邊間要罷，最好去零售店，因為可以同時好多人一齊消費

List在此：

有錢佬一齊買爆黃店，要條隊長到仆街，要買晒貨架所有貨，同學仔無野食既話可以門口等等

btw 同學仔拎完野講句多謝就ok,唔好亂爆自己個人資料，街到好多壞人

上個po:
解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日

記住：和勇不分，兄弟爬山，各自努力

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

十月十號 黃店爆買日 試行！！

仲有，啲爆買日po唔知點解係熱門無晒，係咪有人做緊野
明明成千正評，可以完全無影，明明凌晨仲係熱門

唔要勇武，唔要和理非，我地要和勇

銅鑼灣Causeway Bay
銅鑼灣加寧街6號地下
G01號舖(Mono Mono內)

Shop G01, Mono Mono, 6 Cleveland Street, Fashion Walk, Causeway Bay, Hong Kong

MON - SUN 12:00 - 21:00

tel: 2716 9777

將軍澳Tseung Kwan O
將軍澳欣景路8號新都城中心2期

高層地下UG036A號舖
UG036A UG/F,

Metro City Phase II, 8 Yan King Road, Tseung Kwan O.

MON - SUN 11:00 - 22:00

tel: 2522 8982

鑽石山Diamond Hill
鑽石山荷里活廣場 296號舖

Shop 296, 2/F., Plaza Hollywood, Diamond Hill, Kowloon

MON - SUN 12:00 - 22:00

tel: 2522 8630

元朗Yuen Long
元朗廣場 1樓117號舖

Shop 117, 1/F., Yuen Long Plaza, 251 Castle Peak Road, Yuen Long, N.T.

MON - SUN 11:30 - 20:30

tel: 2612 4588

青衣Tsing Yi
青衣城1期1樓150C號舖
Shop 150C, 1/F, Maritime Square, 33 Tsing King Road, Tsing Yi

MON - SUN 11:00 - 22:00

tel: 2716 9777

九龍城Kowloon City
九龍城衙前圍道 52號地舖

Shop 52, G/F., Nga Tsin Wai Road, Kowloon City, Kowloon

MON - SUN 12:00 - 21:00

tel: 2716 9777

屯門Tuen Mun
屯門市廣場2期 UG層18號舖

Shop 18, UG/F., Tuen Mun Town Plaza Phase II, 3 Tuen Lung Street, Tuen Mun, N.T.

MON - SUN 10:00 - 22:00

tel: 3996 7834

馬鞍山 Ma On Shan
馬鞍山 鞍祿街18號 新港城中心四期 2樓 2501號舖

Shop No.2501, 2/F, MOSTown, 18 On Luk Street, Ma On Shan

MON - SUN 11:00 - 22:00

tel: 3628 2692

荃灣Tsuen Wan
香港新界荃灣蕙荃路22-66號

綠楊坊LG層G27A舖

Shop G27A, LG/F, Luk Yeung Galleria, No.22-66,Wai Tsuen Road, Tsuen Wan, N.T.

MON - SUN 11:30 - 21:30

tel: 3628 2527

大埔Tai Po
新界大埔超級城A區2樓044號舖

Shop No. 044,Level 2, Zone A,

Tai Po Mega Mall,

Tai Po, N.T

MON - SUN 12:00 - 21:00

tel: 3590 5047

將軍澳Tseung Kwan O
將軍澳坑口培成路15號連理街商場1樓137號舖
Shop Unit 137, Level1, The Lane, No.15 Pui Shing Road,
Hang Hau, Tseung Kwan O

MON - SUN 11:00 - 22:00

tel: 2522 2910

太古康怡 Tai Koo
香港太古康山道1-2號太古康怡廣場北翼1樓F22B號舖
Shop F22B, 1/F, 1 Kornhill Plaza North, Tai Koo, H.K.

MON - SUN 12:00 - 21:00

tel: 3590 4769

天水圍T Town pop up store
新界元朗天水圍天華路 30 及 33 號 T Town 一樓
Pop Up Store No. PN02 & PN03, 1/F, T Town, 30 and 33 Tin Wah Road, Tin Shui Wai, N.T

MON - SUN 10:00 - 22:00
tel: 2716 9777

南昌Nam Cheong
九龍深水埗深旺道28號V Walk 2層L2-93店 (南昌站)

Shop L2-93, Level 2, V Walk, 28 Sham Mong Road, Sham Shui Po, Kowloon

MON - SUN 10:00 - 21:00
tel: 2479 5168

今晚和理先小試牛刀？

推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

屌，琴晚啲po無晒

和定勇傾到下世都傾唔完

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

商舖被誤中副車